除柔情的手 我甚麼都沒有

如何能跟你 說未來以後

冇，大市成交過千億喇
手上隻隻都爆升
開心得滯要唱下歌